灣仔手足，唔好再進入對峙局面

狗總可能有大量狗埋伏，最後D狗埋到o黎你都係要走， set 完 road block 就散。
呢兩日睇到，D 狗又進入瘋癲狀態，千萬唔好受傷 同 被補。